{
    "zero": "零",
    "one": "一",
    "two": "两",
    "three": "三",
    "four": "四",
    "five": "五",
    "six": "六",
    "seven": "七",
    "eight": "八",
    "nine": "九",
    "Entry Method": "入口方法",
    "LifeCycle": "生命周期方法",
    "Implicit Callback": "隐式回调方法",
    "Dynamic Callback": "动态回调方法",
    "Static Callback (XML)": "静态回调方法 (XML)",
    "Exit Method": "出口方法",
    "Normal ICC": "典型 ICC",
    "Atypical ICC": "非典型 ICC",
    "Intent Type": "Intent 类型",
    "Explicit Intent": "显式 Intent",
    "Implicit Intent": "隐式 Intent",
    "Analyze Scope": "分析域",
    "Component Scope": "组件类型",
    "Activity": "Activity",
    "Service": "Service",
    "Broadcast": "Broadcast",
    "Dynamic Broadcast": "动态 Broadcast",
    "Non-component Scope": "非组件类型",
    "Fragment": "Fragment",
    "Adapter": "Adapter",
    "Widget": "Widget",
    "Other Class": "其它自定义类",
    "Method Scope": "方法类型",
    "Library Invocation": "库方法调用",
    "Simple Invocation": "简单调用",
    "Async Invocation": "异步调用",
    "Listener Invocation": "监听回调",
    "Polymorphic": "多态",
    "Object Scope": "对象类型",
    "Static Value": "静态值",
    "String Operation": "字符串操作",
    "No Extra": "无 Extra 数据",
    "Sensitivity Scope": "敏感性",
    "Flow Sensitive": "流敏感",
    "Path Sensitive": "路径敏感",
    "Context Sensitive": "上下文敏感",
    "Object Sensitive": "对象敏感",
    "Field Sensitive": "域敏感",

    "The official lifecycle methods provided by Android reference": "Android 官方文档给出的生命周期方法",
    "The callbacks that are registered in Android framework classes or libraries": "在 Android 框架或第三方库中注册的回调函数",
    "The callbacks that are registered in code of application package": "在应用包代码中注册的回调函数",
    "The callbacks (or their related components) that are declared in the XML files": "在 XML 文件中定义的回调函数 (或与其相关的组件)",
    "The APIs that normally start a component with objects of type Intent": "通过 Intent 类型对象启动组件的典型 API",
    "The APIs that atypically start a component with objects of type PendingIntent and/or IntentSender": "通过 PendingIntent 和/或 IntentSender 等类型对象启动组件的非典型 API",
    "The Intent whose destination class is given explicitly": "显式提供目标组件类的 Intent",
    "The Intent whose destination class is observed by intent-filter matching": "通过 Intent Filter 匹配目标组件类的 Intent",
    "The source or destination component is in Activity type": "源或目标组件是 Activity 类型",
    "The source or destination component is in Service type": "源或目标组件是 Service 类型",
    "The source or destination component is in BroadcastReceiver type, and is declared in Android manifest": "源或目标组件是 BroadcastReceiver 类型，且定义在 Android manifest 中",
    "The source or destination component is in BroadcastReceiver type, and is registered dynamically": "源或目标组件是 BroadcastReceiver 类型，且被动态注册",
    "Fragment type is involved in the ICC invocation": "ICC 调用过程中有 Fragment 类型组件参与",
    "Adapter type is involved in the ICC invocation": "ICC 调用过程中有 Adapter 类型组件参与",
    "Widget type is involved in the ICC invocation": "ICC 调用过程中有 Widget 类型组件参与",
    "Other class type is involved in the ICC invocation": "ICC 调用过程中有其它自定义类型组件参与",
    "Library invocation is involved in the ICC invocation": "ICC 调用过程中包含库方法调用",
    "Direct invocation to method in application is involved in the ICC invocation": "ICC 调用过程中包含到应用内函数的直接调用",
    "Async invocation is involved in the ICC invocation": "ICC 调用过程中有包含异步调用",
    "Listener invocation is involved in the ICC invocation": "ICC 调用过程中包含监听回调",
    "Polymorphic usage is involved in the ICC invocation": "ICC 调用过程中包含多态用法",

    "The static value is used to observe component for intent": "静态值被用于确定 Intent 对象的目标组件",
    "The string operation is used to generate extra data for intent": "字符串操作被用于生成 Intent 对象的额外数据",
    "The intent contains no extra data": "Intent 不包含额外数据",

    "The analysis precision needs to be flow-sensitive": "需要流敏感的分析精度",
    "The analysis precision needs to be path-sensitive": "需要路径敏感的分析精度",
    "The analysis precision needs to be context-sensitive": "需要上下文敏感的分析精度",
    "The analysis precision needs to be object-sensitive": "需要对象敏感的分析精度",
    "The analysis precision needs to be field-sensitive": "需要域敏感的分析精度",

    "Can only select {0} of these labels": "以下标签只应选择{0}个",
    "Cannot select more than {0} of these labels": "以下标签应至多选择{0}个",
    "Cannot select less than {0} of these labels": "以下标签应至少选择{0}个",

    ", ": "、",
    "Cancel": "取消",
    "OK": "确定",
    "Paste your ICC XML here": "请将 ICC XML 粘贴至此",
    "Add Edge": "添加边",
    "Import XML": "导入 XML",
    "Export XML": "导出 XML",
    "Save": "保存",
    "Read": "读取",
    "Clear": "清除",
    "Sort by": "排序依据",
    "Language": "语言",
    "Source": "源类名",
    "Destination": "目标类名",
    "Auto Save": "自动保存",
    "Enable Checks": "启用标签规则检查",
    "Application:": "选择应用：",
    "Please select an application...": "请选择一个应用...",
    "-- Custom --": "-- 自定义应用 --",
    "SourceRoot:": "源码路径：",

    "#labels: ": "#标签: ",
    "#callLines: ": "#调用行: ",
    "Loading ICC XML for App {0}...": "正在加载 {0} 的 ICC XML...",
    "Failed to load ICC XML for App {0}": "加载 {0} 的 ICC XML 失败",
    "Finished loading ICC XML of App {0}": "成功读取 {0} 的 ICC XML",
    "Finished importing ICC XML": "导入 ICC XML 成功",
    "Reading ICC XML from localStorage...": "正在读取本地 ICC XML...",
    "Finished saving ICC XML to localStorage": "保存本地 ICC XML 成功",
    "Finished loading ICC XML from localStorage": "读取本地 ICC XML 成功",
    "Finished clearing ICC XML from localStorage": "清除本地 ICC XML 成功",
    "label not found: {0}": "未找到标签 【{0}】",
    "label input not found: {0}": "未找到标签 Input 【{0}】",
    "Label: {0} [{1}] {2}": "标签规则检查：{0}【{1}】{2}",
    "The label": "标签",
    "seems conflict with the call path information, please check it again.": "可能与调用路径信息存在冲突，请确认该标签的正确性。",
    "Fix": "修复",
    "Ignore": "忽略",
    "Finished checking edge #{0}, detected {1} problems": "针对组件流 #{0} 的规则检查执行完毕，共检测到 {1} 个问题",
    "Copy Labels": "拷贝标签",
    "Successfully copied labels": "复制标签成功",
    "Paste Labels": "粘贴标签",
    "Successfully pasted labels": "粘贴标签成功",
    "Expand All": "展开所有",
    "Collapse All": "折叠所有",
    "Edit Info": "编辑信息",
    "Save Change": "保存信息",
    "Discard Change": "放弃更改",
    "Delete Edge": "删除该边",
    "Source Class:": "源类名：",
    "Destination Class:": "目标类名：",
    "Method:": "方法名：",
    "CallPath:": "调用路径：",
    "CallLines:": "调用代码行：",
    "Source File": "源文件",
    "FromLine": "起始行",
    "ToLine": "结束行",
    "Add at end": "底部追加",
    "View All Code": "查看所有代码",
    "Add before": "添加到该行之前",
    "Delete this line": "删除该行",
    "View source code": "查看该行源代码",
    "Source file relative path": "源文件相对路径",
    "Selected labels count": "已选择标签数量",
    "Import ICC XML": "导入 ICC XML",
    "Export ICC XML": "导出 ICC XML",
    "XML Format Error": "XML 格式有误",
    "Toast instance not created": "未创建通知实例",
    "Enabled auto save": "已开启自动保存",
    "Disabled auto save": "已关闭自动保存",
    "Enabled label checking": "已开启标签规则检查",
    "Disabled label checking": "已关闭标签规则检查",
    "Sorry, your browser does not support XML Document Creation": "对不起，您的浏览器不支持创建 XML 文档对象",
    "Failed to load source code file": "加载源代码文件失败",
    "Failed to get label name for path: {0}": "根据标签路径 {0} 获取标签名称失败",
    "* You are using the local storage of the browser": "* 您正在使用浏览器本地存储",
    "All the changes are stored in the local storage of the browser so that the server-side is not affected. If you want to modify the data, please export the modified version and import it for use next time.": "所有修改均保存在本地浏览器，不影响服务器数据。如需修改，清手动导入和导出数据。"
}